識咗個日本援交妹（大家點睇）

因為佢大學讀英文系，佢想搵人講英文，所以識左佢
當佢雞咁屌
叫佢從良

出左圖先決定

記得買點數卡

有圖有計傾

收皮la

見過真人

屌啦

屌左先出po啦

你唔屌我屌哂你地果份

大唔大波？幾錢q? I

叫佢從良之後唔洗錢屌到佢反白眼

無料

咁就屌啦

依加傾

可以，不過要戴安全帽

多圖plz

要保障人私隱

7.5/10

援交扣5分

2.5/10

more圖

係香港識？

咁o岩ge

原本諗住佢幾正，之後.....

帶佢check性病，同佢講話要以結婚為前題交往所以先咁做，睇下佢會有咩反應

不過我對住啲雞唔會沉船

可惜可惜

傻嘅先會娶佢做老婆，溝得呢啲女隻都係雞咁屌，預左個頭就綠色

所以有時候見到啲男人去飛天新地沉船都幾on9，求其識都識到啲日本妹啦， 純情至到淫賤嘅都有

痴線啦屌到梗係屌啦

大隻講only，邊會真係娶佢，想睇佢有咩反應

係咪啊

你教佢英文
佢教你日文

日本 ，香港有日本妹不過好少，仲要係靚女少之又少，我ex

身體語言

條女肯定好開心

條女同你人係香港定日本？

圖就得個一張咁撚大把，仲可以點睇

日本，其實我本身有個溝緊既熊本日本妹 係好女仔，呢個英文日本妹就玩下算

有圖就唔好咁多嗲啦

屌食咗先開post啦

Push

雞有分國籍？

日本雞

不要再說了 快食

下次約佢食

多圖

成日見樓主係咁出呢d post 梗係覺得係吹水

屌完之後叫佢從良

冇吹水

你爬哂d文先講

好難

日本人好尊重援交妹

點樣識返黎

咪又係雞

識樓豬
真人係死毒撚
日柒日玩tinder溝女
講幾句就扯哂旗

點解話佢係援交妹呢?

日本交友app

我唔玩tinder

笑左，我香港冇咩friend,斷哂聯絡

佢自己講

佢叫開咩價?
有咩plan?

More圖 好假

算啦，講到一定屌到咁

2018年興復古？
1080p hd都成為常態嘅年代都仲有人追求240/480p
滾動到我馬尿都流乾曬

冇問

自拍會有幾清？

點識？你人起日本同識日文？

樓主真係成日都食日本妹
between之前唔係話結婚咩

信住半成先

冇對話好難信

咩app

私もやりたい

點識?

問緊好女仔果個

樓主可唔可以
教吓大家點樣識到咁正既日本妹

Ig識

散左

垃圾

唔可以

獨食難肥呀
樓主好似成日係日本咁
係咪過左去做野一段時間了

你收皮美國隊長

樓主成日上google睇日本妹j圖就以為有女朋友

一定係咁 你知真定假

渣架

渣咩，你有冇溝過日本妺

諗起東京姐姐個波就流哂口水

sor lo,冇
跟你搵食ok?

得A炸 垃圾

有c架

雲爺

我收你十蚊

5蚊OK?今個月媽咪比得20蚊零用

你叫我個fd教你

你有fd咩，上次見到你係到自己同自己send message

4頁都得1張圖

幾時

上次坐你隔離食拉麵

我除來都唔食拉麵

ok認錯人
下個月去東京，有冇乜推介

我鍾意食丼飯多d

咩地方，有冇詳細，我真係好少食拉麵，我個朋友嚟咗問我食唔食，我都唔食

我唔係好熟東京

都係去下迪士尼，秋葉原，台場咁lor

我都唔係東京

ok
買野唔識日文會唔會好尷尬，上次收銀個店員講左一大堆日文我唔識應佢

一諗到條女係千人斬就

雞來，不要執着

唔會，回佢thank you very much

樓主有料到 係香港想識個都難

冇料

似曾相識

樓豬柒撚到

去埋浅草、新宿、原宿啦

香港人溝日本妹真係易
早排去日本都溝到幾個
可惜去唔耐
好想再去日本
注：香港人溝日本妹都係要講樣
不過世上所有女人睇外國人都係會加分

記得你 巴打長住係日本？

外國人加分yes,你又點溝左幾個

係

日本妹一樣鐘意靚仔 ，利申唔差

收皮la,我個friend,再咁串，唔帶你溝日本妹

如何

出租天使

點解咁似protein嘅

工作關係？有咩方法長住日本

成個post得1張圖